點解會有兩個ROSÉ?

好好多

Iu mv都有幾個啦